求救 我隻狗教咗一個禮拜都唔識定點去廁所

講下背景先
法鬥 兩個月大 女 另有養一隻貓 男 三個月大 比狗狗早半個月黎屋企

現況
想教佢喺浴室去 每次都係柯啱地方即刻餵零食 讚佢
試過噴引導劑
但每日只會去啱一兩次 冇進步過
十分喜歡喺廚房柯大小便 同一個位

PS貓廁所同樣擺喺屋企廁所

用尿布 留低啲尿 / 排泄物
放係正確位置

吓，得一個星期？俾多啲耐性啦

至少一個月啦
你bb個陣 你老母都可能教撚咗你幾個月先識自己去坐廁盤啦

咁耐嘅po都覆 多謝關心啊 佢依加識喇